請廣傳 黑警連商場職員都打(0:25)

請廣傳

黑警連商場職員都打(0:25)，一棍打落其小腿，商場職員被打後仍負傷奮力阻擋黑警，再勸示威者離開，擔當了真正保護年青人的天使

建議一人一信, 要求恆基兆業為旗下商場職員出頭, 追究警方無理毆打當值商場職員。

若有文宣, 請伸出援手

我們不能讓保護年青人的義士白捱警方一棍，為公義發聲。

請廣傳

沙田中心，由恆基兆業發展興建，並由旗下的恒益物業管理公司作物業管理。

地址 : 九龍新蒲崗八達街9號威達工貿商業中心21樓

電話 : (852) 2545 - 5109

傳真 ﹕(852) 2543 - 2161

電郵 : hangyick@hy.com.hk

五毛洗版中

push

dklm
依家d 五毛洗版
要聽朝再推

推！

推，cls

執橙

推